不懂反應也好 不懂跑跳更好 誰想漫步 誰想步入殊途

唔好迫我🤪

誰 稀罕一句你好 說話未及擁抱

呢兩個半月一直都唔俾自己用幻想嚟逃避 琴晚終於忍唔住 又好似鍾意返你多啲 但有啲野真係呃唔到自己

好想覆佢story